有冇人想返兼職

係做侍應既，唔太辛苦有包飲包食，45-60/hr，返早返夜又得，有興趣就入黎傾傾